入冊=敵對勢力棋子認證, 真係有心防共諜,大家要全天侯24小時監察d出位得黎又唔撚洗入冊既KOL

如題